日日都變 情報太多

一日都睇唔晒 鑊鑊都咁爆

變化速度太大，睇到好累

越了解 呢個政府越恐怕